依家班big tech就係deep state，幾撚恐怖！！！！！！

電話作業系統比google同apple壟斷
兩個store停你上架你個app就無運行
aws壟斷commercial cloud
依家parler比aws停server
全面封殺
佢地話撚曬事要隊你就隊你
美國現任總統都阻止唔到
諗一諗都幾撚恐怖
呢幾間公司主宰住全球大部分商業同正苦活動
每個人每日都用緊佢地service
呢D公司too big to fall
個正苦搞唔到佢但佢地可以聯合起來搞鳩你
根本係另類獨裁

香港人死淨把口，鬼唔知阿媽係女人嘅嘢講嚟把鬼咩，有本事咪開發新os囉

講事實又比你屌

用Linux咪得

android down apk la

根本獨裁過共產黨，所以今次點都要挺Trump

係呀，仲要啲人搬去mewe咁簡單都要踼佢先轉。

今日佢禁侵同侵粉
係因為侵挑戰big tech權威
到佢哋覺得香港人挑戰到佢哋權威時就到香港人
唔駛支共出手都會大停機

事實上美國啲年輕左翼即使一向反侵
只係出個po話入國會有antifa嘅人都會被停twi
解決提出問題嘅人從來都係獨裁者最愛嘅手段

最撚恐怖就係amazon Facebook 同 google
amazon渣住生殺大權
facebook同google渣住你所有個人資料
分分鐘連你賓周幾長都知

講左好撚多年既deep state
終於唔係陰謀論

都係社會主義好

我唔撚會再買iPhone

想像到big tech老細、左媒老細、民主黨高層、共和黨內奸一齊定期開會既情況
好似寒戰2咁

咁用華為 而家IOS同AN都唔用得 定係想用返2G

共匪就係客席嘉賓

電話作業系統比google同apple壟斷: 錯 仲有kde plasma mobile
兩個store停你上架你個app就無運行: 錯 用web app/pwa形式就得
aws壟斷commercial cloud: 錯 你仲有得用azure/oracle cloud/ibm cloud 甚至用digitalocean/linode都得
依家parler比aws停server: 錯 呢家係只係預約拘捕階段 佢畀咗時間parler執包袱走
佢地話撚曬事要隊你就隊你: 呢個就係叫杯葛
美國現任總統都阻止唔到: 錯 美國總統從來都可以下令反杯葛
呢幾間公司主宰住全球大部分商業同正苦活動: 錯 真正主宰嘅係政府
每個人每日都用緊佢地service: 錯 你本身就可以唔用
呢D公司too big to fall: 錯 有樣野叫反壟斷/antrust law 當年bell咪又係咁畀人拆散做verizon/at&t咁
個正苦搞唔到佢但佢地可以聯合起來搞鳩你: 錯 政府不斷立法限制佢哋咪得

樓豬quality: 2/10

唔撚再買iPhone係因為連一個app都裝唔撚到 an都仲可以apk

btw 華為都仲好撚過apple 華為係真小人 apple係偽君子 垃撚圾

on9仔

其實而家真係謝賢 真係冇得同佢哋鬥

其實係, 要搞deep state就係要強硬, 點知侵唔敢搞強人政治

係冇得鬥 唯有可免則免
以前iPhone年年換 而家 我下一部一定唔係iPhone先
有人會argue 買an買華為咪一樣
其實點會一樣 買華為 我係早知華為正死仆街
但買Apple 係等某日 唔知點解 比佢出賣
而且Apple果d唔係叫賣叫 叫租機
唔好話部機我想裝d乜 我係話唔到事先
連裝一個app 有日被迫落架 原來apple都可以幫你delete app
d咁既垃圾公司 前幾年就話佢雖然賣得貴 但保障私隱乜乜乜
但2021年既apple 我可以話完全唔值

嘩, 你咁撚巴閉幾時整到間香港版GOOGLE, FB, TWITTER比侵侵用?

華為真小人 APPLE GOOGLE假君子 真係明槍易檔暗箭難防

big tech 真係惡過共產黨

歡迎進入數碼獨裁時代

gcp for research多
digital Ocean for development唔岩做大scale business app
係有azure但佢地立場我覺得都係同amazon一樣
就算你webapp都要用google做seo啦
pwa有幾多人識用

big tech對住支槍咪又要跪,而家係睇侵敢唔敢出軍啫

先禁傳媒再禁網絡平台

根本唔洗陰謀論
浮面嘅陽謀已經夠恐怖

其實有大把open source 嘅OS俾想Degoogle嘅人用，只係唔夠普及

android停上架都用到，連廢老都有馬會app

一個玩原神嘅人講野有point過幾多大聲夾惡嘅人

共產黨咪又係deep state 控制

cyberpunk 2021

變埋floating state

咩牌AN機冇咁仆街 推介下

所以共產黨好多嘢其實都係師承deep state

仲點撑, 得番10日如果侵又唔反擊?

係時候要好似當年標準石油咁

個世界變得咁快
一覺瞓醒whatsapp 都唔撚用得

你用其他電話OS同用功能電話冇乜分別

常用個堆app全部都冇, 例如whatsapp/telegram, 銀行網上理財

現實你只可以Android/iOS二選一

之前有個哨app都比apple ban左啦
仲有一大堆黃app

Black Mirror既劇情出現係美國總統身上

最驚白熊嗰集出現

用linux

Maintain linux
都係silicon valley班友
避deep state 仲難過避中共

樓主睇完如果覺得唔錯可以pin this comment，個人覺得佢解釋得幾好，需然係普通話，但內容同埋過往嘅content嚟講，覺得不錯。

傳統果派嘅大公司唔敢果去咁盡
Apple fb google amazon呢幾間巨頭真係做到出面

Watch Dogs

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問wishmaster(狗隻#63400)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

其實你講D野幾正路 不過有明顯邏輯謬誤
等我簡化下你既邏輯
幾個point都涉及「壟斷」、「市佔率過高」,
比你spin左去「仲有其他ABC可以用」、「你可以唔用」
「威脅/已cut parler aws」=>「預約拘捕姐, 仲有時間比你執包袱喎」
「幾間科技(壟斷)巨頭有順序地從自身控制既領域執行censorship」=>「杯葛」
「壟斷到所有人日常生活都離不開」=>「你可以唔用」

同毅進仔logic簡直如出一轍

得最底兩行正路少少
侵死唔去 呢班巨頭死撚緊
唔知會唔會好似日本二戰後d超級企業咁拆到甩皮甩骨

IT狗話哂事

首先 我無玩過原神 down都無down過 如果貼meme就等於玩過 咁你睇人地打機片 你都可以聲稱都打過
我咁做就係特登trigger啲爲反中國而反中國嘅人 = CC臺啲廢人 就係你哋政治污染咗其他臺
其次 你犯咗人身攻擊嘅謬誤：

我都冇人身攻擊

Android=\= google

咁點解你要刻意凸顯「一個玩原神嘅人」呢個property？
先唔論你嘅預設立場係錯嘅，但點解你會覺得「一個玩原神嘅人」唔會「講野有point」？(點解你會feel surprised?)

三年前 google
Code of conduct 唔要dont be evil
原來咁有深意 依家明白了

屌你收皮啦
你走出去問一百個人有一個人識你講個啲野先算啦
Azure oracle 個啲講緊原來唔係 big tech 公司咁
而家佢普及咁撚常人呀

班五毛, 登粉日日笑,
而家見到事實啦

因為我唔係講俾你聽，係講俾見到少少野唔啱心水就屈毛嘅人聽

Btw原神有木馬，又要課金
不了

樓豬原文的確係

而的確係有其他可用
唔係spin緊喎

侵一定要贏，肢解啲big tech分拆十幾分

一邊屌人
一邊自製左膠光環一言堂

媒體公司錢多到請僱傭兵 反轉美國都得
american dream 種左個不得了既果

lg?

咪痴線啦 你咁樣講就算大陸停左你飛機票火車票你都可以跑步游水過去添

要迫你揀唔同等level既alternative已經係迫害啦

唯一講得岩既就係要立法制約呢d壟斷公司，就如政府權力大需要制約，呢d social media就係新權力機關

再唔反抗,影子政府迫你打晶片疫苗就太遲

見唔到你解釋邊度有邏輯謬誤

未必係censorship 單純i dont want no trouble feel
如果真係censorship 咁係完全唔會畀條生路你行
正如8chan咁 之前CF就係照住8chan嘅 發生咗新西蘭教堂大屠殺之後就被CF趕走:
Epik之後就係幫佢接手 Voxility跟手就中斷咗Epik嘅合約:
咁CF係咪搞緊censorship? Voxility係咪都搞緊 (transitive) censorship?
諗深一層 censorship係咪一定錯? 正如Parler呢家需要正視下充滿仇恨言論、死亡威脅嘅問題? 咁甚至乎係聯邦重罪啦

唔係我講嘅 已經有實打實唔少人已經咁做緊
你都可以今日開始用duckduckgo 點解一定要執着唔用google?
你都可以self host git service (例子:GitLab k8s) 點解一定要執着唔用GitHub?

請定義毅進仔logic，毅進仔會唔會唔畀source？

請舉例，但我想到反例之一：三菱集團
假設你講嘅「日本二戰後d超級企業咁拆到甩皮甩骨」係啱，其實都係變咗個形式：財閥
財閥嘅例子用香港地嘅話 咪就係長實
而財閥依然好似超級企業咁控制一切（尤其商業行動） 正如長實控制樓價、地價一樣
所以最後邊忽拆到甩皮甩骨？

咁實際上一個人好似通緝犯咁用nokia 3310, 買嘢比cash, 唔用social network都function 到架

錯錯錯錯錯 錯auntie 咩，
唔去理解原文本意，
上面明顯雞蛋裏挑骨頭。

成世淨係見到個影

其實一早有晒T&C大家都同意先用d service，真係無得怪邊個

如果telsa 仲再生, 唔俾FB twitter IG依D垃圾公司使用交流電,係咪即時收佢地皮。

政府由人民去選
人民比媒體操控
媒體又受一小部份商人控制
商人又會比金錢利益所影響

錯誤類比
你蘊含嘅意思係大陸停左你飛機票火車票 你都可以跑步游水過去添 （只不過不切實際）
但係it service要轉移infrastructure相比「你都可以跑步游水過去添」所花費嘅effort低好多好多
因爲it service本身就設計得當嘅話 好容易deploy去其他唔同嘅地方 輕輕鬆鬆一click過搞掂
甚至乎如果你用k8s呢啲platform 更加可以話係半日之內完全轉移嘅事
點會似「你都可以跑步游水過去添」花咁多勞力呢？

何謂同等level既alternative? 你知唔知aws幾撚貴？呢啲cloud啲service fee譬如egress cost幾撚高 不嬲都似啲咩雪花牛咁overprice
同正常肥牛一樣 大家都係肉 何來一個高級一個低級？
另外 基於以上前提 我自己都唔用aws eks 唔用gke 甚至唔用digitalocean kubernetes 唔用lke
我係我自己親自起嘅k8s cluster 唔止同aws啲spec不相伯仲(起碼epyc xeon gold)
仲更加平過佢n倍 又唔駛畀超恐怖egress
我咁做仲符合咗成本效益添 你吹得我脹？

同埋我話畀你聽點解Parler一開始就會用aws
aws本身offer好撚多credits畀startup/細公司，其中啲startup更加會畀幾萬甚至幾十萬美金credit你（睇你體量、例如評估個IPO可以值幾多）
以supercharge your business with public cloud咁掩人耳目 好似好大愛無疆咁
你以爲咁係白送 其實係去氹佢哋落局：先畀啲小恩小惠你 然後等你慢慢係長時間內依賴佢哋啲service 咁你就無得抽身離場 你嘅long term cost係變相好撚高
好似啲gateway drug咁慢慢你就無得脫離毒海
如果係咁 呢家係aws話要收番Parler啲credits兼趕走 反而係一件好事

十足十Cyberpunk 咁

何以見得research多?
即使係咁 我覺得for水魚多喎 (成個所謂public cloud嚟講)

DO自己都話可以行production workload:
而且DO自己都有齊load balancer、k8s、managed database、近排仲有新嘅App service = Heroku clone添
用DO做大scale business app又唔係唔得喎 就算唔得嘅時候你轉去big four都無用自己起機房仲實際

azure之前同aws打官司喎：
呢家佢哋兩邊都係勢不兩立 點解唔趁手插競爭對手一刀

點解一定要google？
另外seo有幾難？咪就係填好幾個metadata 搞好a11y同sitemap呢啲野

拿假設你用唉瘋
Safari一野share to desktop就可以當普通唉噢ass啲app咁用
你都唔識？

TRUMP 真係一之力拉曬deep state上水現曬形，差在冇力打死佢

Open source copy一份自己玩自己main，佢哋吹你唔漲。

跟本侵贏輸都唔覺會救／幫到香港d乜，只係成件事由選舉做票到宜家各大公司做既野都好恐怖，又唔係侵叫佢地衝入去，有晒証據衝入去既人有反侵，同有片開槍射個女人係手無寸鐵，其他幾個都仲未有片，但就入晒侵數，真係覺得恐怖過共產黨

樓主concept 等於大陸信用評級坐唔到飛機火車可以行路

當美國呢班人玩到咁核突嗰陣
去到一個位就會俾中共以自己同美國敵對而掘起
啲俾科技巨頭迫害嘅人
會轉用支那嘅嘢去繼續講美國嘅衰嘢
即係一個做忠一個做奸
最後又係兩邊通殺

所以熊仔咪搞兩隻大馬

乜撚野3310呀
大把冇google service 嘅Android rom喎
邊個同你講唔用apple google 就要用3310㗎？
好聲好氣講唔撚得係要人人屌你嘅，乜都唔識又要衝岀黎柒

FB google 呢啲公司仆街唔係今日嘅事，佢地啲野都有alternative 全世界大把人 一早已經習慣左，
亦唔需要好似通緝犯咁用nokia 3310, 買嘢比cash, 唔用social network

柒左就認啦，雞蛋裏挑骨頭喎

你含撚啦錯錯錯
錯你老母咩

今次真係現晒形

如果優化用網頁run, 個server擺係安全國家, 除左果個國家， 邊個仲搞到佢？

都仲有得得膏同咪V 既

近年啲電影個大奸角係啲科技巨頭
睇嚟啲編劇或多或者都一早睇透咗啲嘢
唔通真係要學啲角色咁放定啲原始嘢喺屋企備用？

Push

你呢啲大陸仔真係老母比狗屌所生

光明會

侵未退位, 直接簽行政命令收幾間BIG TECH 皮應該都會做到, 係會俾人屌到反艇咁解

因為佢就係evil

一早block咗

秒到樓主傻左

呢個真係新聞自由嘅重要

冇用，一般人寫嘢只會俾人話陰謀論。再加一堆fake news撈埋一齊你已經冇公信力。

反而平時老實報道，關鍵時刻先出手就會多人信好多。

係要有不同嘅新媒體掘起

好多人仲覺得好好玩
嘗試膠化deep state
個個有眼睇，全方位封殺一個人
今日可以係Trump，下次係任何人

熄電囉

而家最大問題係，啲媒體俾幾條友買晒，你想關鍵時刻出手都做唔到
仲要你就算報真嘢，佢都用排山倒海嘅fake news淹沒你

唔怪得支共要打巴巴美團
唔怪得侵個日話羨慕Xi可以做成世總統
支共只係班bigtech deep state既一隻棋子
老實講支那啲科企都好唔鐘意支共成日阻住佢地發展
馬雲已經開左聲

出於大眾利益，美國佬可以接管尼啲公司嗎？不過前提係尼班大鱷要換曬橙色衫先

數碼黑暗時代
好似中世紀咁你唔信上帝就要殺
你唔信上帝你再叻都唔會俾你上位

custom rom

apple強制要你update已經都好撚on9

iphone個價值, 從來係班ifan以為用左iphone係懶係高尚d/懶係有品味d/懶係潮d

根本係泡沫黎, 特別係apple

所謂DEEP STATE係班影響力大過國家既企業
中共每遇到呢D企業抬頭就做低個主席

所以佢地勁中意中國
因為都想科技去監控同奴役人民

Apple 都係

大陸自己都有3巨頭

而家第四權係so call民主地方完全係獨裁緊
係獨裁國家就做政權走狗

肯定知
我講真
因為我都長期被監控緊
佢根本咩都知到

美麗新世界

聖騎士團

臭膠嚟 一早block 咗
咪理佢

係現今時代, 跟本冇絕對既安全, 所有野, 手機商/app要監控你一定監控到

何況一直google同apple都有監控, 只係我地信佢地唔會出賣
果d閃卡呀, 偷食既情慾對話, 人地工程師係背後睇得一清二楚, 只係冇爆出黎咁解

建議大家去睇下Netflix 嗰套Social Dilemma
就知道big tech幾恐怖完全控制緊你生活

Open Source Community 可唔可能對抗到 Big Tech

堂堂美國總統、比人封殺到成個控佈份子咁

無事咪唔爆出黎
有事咪要脅你
全部人都要被要脅聽佢講

google同apple生態係泡沬黎, 終有一日會爆。

咁似啲藍屍話你唔鍾意支那就離開香港

Apple一直都唔自由，都唔可以當係電腦咁用
係啲人覺得易用，其實只係規範咗一個選擇畀用家

歡迎大家去apple vs Android 嗰啲世界大戰post度binc，啲人奶Apple奶到連缺點都講成優點

gcp 強大在ml支援
普通ce你對比下同ec2個價
tencent cloud夠話自己production ready，但你會唔會用
自己起mainframe仲on9，你細scale就話平姐，加大個scale錢係幾何上，server房錢，cooling錢，電費 HA仲要請人返來睇
用aws一定係cost effective除非你係銀行要過compliance
azure就睇下圖

唔用Google cloudflare呢D 咁你個dns點搞，CDN又點搞
全部自己起？
每個洲飛過去set一個server？
我夠知有duckduckgo
但佢market share有無Google3份1？
唔用Google你點group user base？
拋咁多jargon出來做乜
依家講緊average user
事實就係呢D big tech build到 stickiness係普通用家身上
普通用家無可能亦都無相關知識去轉會

由 License 轉移去 Cloud Subscription 玩法
嗰時已經覺得 Big Tech 好惡

ifan大部分心態根本唔係因為安全而用
ifan大部分從來都只係以為用左iphone就懶係高尚d, 所以先死攬住iphone唔放。
至於apple既缺點比佢地講成係優點, 只係為左以上原因夾硬講成優點, 埋堆"做個iphone高尚人" 而繼續用iphone

所以你知道, D商家佬為左賺更多錢, 諗d方法係可以去到幾盡

所以現在歐美先想行中國個套，everything under control，係政府control而唔係比各大企業控制

美國系統又話deep state

中國系統又話畀小熊維尼mon

日本機又廢

俄文 希伯來文你又唔識~

HK又NO IT~

中共唔想受制美國
但又控制人民

Linux咪一樣唔安全
根本無絕對安全

應該淨係擺個mic收音
唔會講野
有d與會者可能都唔知中共有參與

等睇pr狗乘機扮右翼, 吹奏華為小米

所以啲藍絲話依個世界邊有民主，最終都係一班人話事

我支持
權力歸於人民
多勞多得
公平原則

大陸野咪又係信唔過

100年後？
我地死個日佢地都未咁快收皮住
只係搵第二個取代佢地個位置

大陸一早 AI 治國啦，仲 deep state 咁落後。

想學

支持中共就係對抗deep state嘅唯一真理

已經有人話與其用signal，不如用微信

用咩都無用
咪又係iOS同Android

唔使第時啦
你依家喺fb打蚑共兩隻字已經bam 3日

有幾多人會用foss，轉用其他alternative都懶嘅，個open source community點會大到

利申：用緊linux

吹奏apple嘅人同俾社會調教過嘅社畜根本冇分別，apple set晒規矩d人淨係可以照跟，唔跟就做唔到。

依家parler話落架就落架，連裝嘅自由都剝奪埋。雖則android都係賤種，但受制於open source，就算冇google play，舊嘢都仲係裝到app，最多冇咁方便。依家嘅最佳解應該係用ungoogled-android